{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055487",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1547677280/supsog-aetongnamuma-eul-bolyeong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698474760070&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129078&destination=%EC%B6%A9%EC%B2%AD%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.528225%2C126.427143&sort=RECOMMENDED&top_dp=109091&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=229825033&selectedRatePlan=272316004&expediaPropertyId=48333665&searchId=49a1969a-f370-4085-b540-562498079324",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "숲속애통나무마을"
    },
    "text": "森の中のエトンナム村\\n\n大韓民国忠清南道保寧市丸太村1ギル44\\n\n森の中のエトンナム村は大川ビーチから2.9km離れています。 当村は屋外プールを運営しており、無料WiFiとセルフ駐車を提供しております。 コンドミニアムには、簡易キッチン、バルコニーまたはパティオ、薄型テレビがあります。 チェックインは15:00から始まり、深夜0時以降もチェックインが可能な場合があります。 チェックアウトは11:00です。 新型コロナウイルス感染症により旅行制限事項がありますので、ご確認ください。 フロントデスクはありませんが、ホストが到着すると案内してくれます。 22:00以降に到着する予定であれば、事前に宿泊施設に連絡する必要があります。 クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットと身分証明書が必要です。 満18歳からチェックインが可能で、ペットは同伴できません。 無料WiFiをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "エトンナム村はどこにありますか？",
            "answer": "エトンナム村は大韓民国忠清南道保寧市丸太村1ギル44にあります。"
        },
        {
            "question": "エトンナム村は大川ビーチからどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "エトンナム村は大川ビーチから2.9km離れています。"
        },
        {
            "question": "エトンナム村では何を提供していますか？",
            "answer": "エトンナム村では屋外プール、無料WiFi、セルフ駐車を提供しています。"
        },
        {
            "question": "エトンナム村のコンドミニアムにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "エトンナム村のコンドミニアムには簡易キッチン、バルコニーまたはパティオ、薄型テレビがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "旅行制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症により旅行制限事項がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクはありますか？",
            "answer": "フロントデスクはありませんが、ホストが到着すると案内してくれます。"
        },
        {
            "question": "深夜0時以降に到着する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "22:00以降に到着する予定であれば、事前に宿泊施設に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットと身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "何歳からチェックインが可能ですか？",
            "answer": "満18歳からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "無料WiFiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、無料WiFiをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 298,
        "QA": 453
    }
}